有冇喺倫敦嘅香港人，say個hi

泥咗個半月 本身喺瑞士讀緊書，衣家做緊實習

嗨

Hey whatsup

你哋讀𡁵書定做野

讀書

自己一個人好毒

留個名 聽朝翻工瞓先

好撚凍
聽日去Bicester

Hi

唔算凍啦

有錢移民好定留喺香港得閒四圍旅行好？

冇無KCL巴絲

Same 做野個度全部呀叔呀嬸咁濟